真係齊上齊落咩？我覺得係比「偽勇武」出賣多啲

我明白上到前線會驚會怯，我地企最前既都會驚。

但有時我地人數一比五、一比十又好，都係冇人肯打。
以上係講緊對方人數20-30人左右，我地不停遠攻咁等你地上黎，啲狗只係射下TG，我地帶哂豬咀咖，唔洗驚TG咖，其他彈亦都有我地幫手擋。

點解我見你施施然行上黎之後，我再聽到既係「一！二！一！二！」，我向後望見到你地退，而係完全冇理過我地前面20人，我當下真係覺得好灰！

好，唔緊要，番到安全地方後，啲人見枝黑旗都退，有豬咀咖！唔好怕枝黑旗啦！對家平時唔舉都射埋啦！你地驚橙旗都情有可原。

我覺得前線班「童子軍」需要成長下，驚同怯係正常，我自己出到黎都會驚會怯，有我地陪你驚陪你怯，有我地為你地擋彈，點解你地唔支持下我地。

我知道一定會有人話我P牌分化撚，你地隨便，點都好，我已經心灰意冷需要抖一抖。你地加油

光復香港，時代革命

前線不是condom

另外講多講，出得黎預左係打仗，啲狗琴日想包圍我地時，我地完全可以反包圍。可能有人覺得我打wargame打出腦，但你唔當係打wargame，啲狗當打緊喪屍炸！喪屍都話識得咬番轉頭，我地琴日似乜？（我只係講緊我琴日所在果區）

你發夢就發夢，講到真咁樣，真係有人信 ga wor

團結,1個人掉野咪俾人ko
咁多個一齊還拖咪你ko人

今日五毛策略
- 分化真勇武同內心未準備好既手足

勿推

我打漏左發夢兩個字，唔該巴打

係呀講出問題所在就係分化，快啲block我

同wargame 真打杖無異

我唔係勇武但想吸經
之前好幾次都係跑唔夠偽勇武快
差啲俾人拉
要問咗有無人真係打狗先
如果唔係都係企後面
費事塞住跑唔到了

分化撚 睇下狗會人地點撐自己人 再睇下你
大家善用不推文回覆

狗會果啲叫圍爐取暖，個運動要成功大家係要進化，都係果句，覺得我分化就block啦

其實根本現場係好難做到傳遞訊息，要諗點拆解
特別對峙緊時，周不時都有唔同訊息

一時話前面要人，一時又話企疏啲，跟住就話留位比前線退
後面和理非一黎自己都驚，二黎又驚自己真係塞住前線走唔到
往往造成後面成日都係退後緊，但前線又唔知，以為後面係走緊

不過除咗呢個原因，亦都真係有班人一見到狗就驚到跑

做傳遞訊息嘅人都好重要，認清自己定位同覺悟都好重要

好老實，好多人都冇做開運動
名乎其實係打又唔打得，跑又唔跑得個d黎
不斷比人屌冇覺悟就唔好行最前
好自然就會係中間唔知行前定行後

佢地full gear行上黎其實都係想湊人數

大家應該要搵個定位比佢地
而唔係屌佢地唔上前線

我諗唔到解決辦法

其實我比較反對打陣地戰，但如果真係要打時，果班full gear中牌如果唔想衝唔緊要。只要係班狗衝果陣企定定，唔好雞飛狗走咁，對班狗個心理質素係會好大。點解佢地敢衝？因為佢知佢地一衝我地就會跑，我地試下唔跑，佢地衝我要「原地」，係「原地」唔郁，不停遠攻，班狗好自然個心態會唔同點解依班人唔怯。

支持 加油

其實係，一時話冇覺悟就唔好上前，但當要人時就叫中排人走上去
根本就逼咗班冇覺悟嘅人行前咗，所以狗一衝時佢哋就驚

應該咁講，真係做到最前嘅人同後面嘅人根本失衡
所以永遠都會有咁嘅局面

但放tg 而你又有gear都跑走嘅話我唔知講咩好

其實心態真係好重要，但班狗連月來嘅濫暴濫捕都真係喺大家心中留咗烙印
要正面同狗衝突真係要有好高心理質素

有豬咀，而又放tg即跑走既話，個濾罐應該可以唔洗換咁制。
其實就算唔用6800同60926，用6200+6001都好擋得。我真係諗唔明。更荒謬既係黑旗都要跑

原來你俾人屌多幾下就會進化？

學生哥/妹, 細粒瘦弱又少運動, 夠膽企下前線已經萬分佩服

7 80 後, 上有高堂下有妻兒, 俾人拉左邊個養？個個都無後顧之憂？長期戰爭點捱落去？

再老d, 有心都無力, 做下和理非湊下人數, 保護勇武撤退, 接到放學已經萬幸

所以運動/革命都係學生/後生做主力, 最年輕有力最打得

唔止講緊我哋呢邊, 對家一樣係咁, 3 40歲你叫佢落場同後生打？未死過？

要拖到「打工仔」都落場, 就係出解放軍/全部狗實彈, 出左 = end game, 一場定輸贏

呢d應該係新兵
平時和理非吸一啖就冇左半條命
可能仲未擺脫到
但黑旗跑走應該都係佔少數

又或者係眼罩唔實
細心睇其實發現好多人眼罩同豬嘴都有gap

咁可能我進化得太快，我90後有老婆有準備出世既仔，咁睇黎真係要等下

唔係個個一開始都經驗老到，比啲耐性啦手足

所以我都需要抖下